求砌機list

小弟屋企細，想砌部主機用黎上網睇戲睇電視，咁多位巴打俾d心水推介

Mac mini

3950x
rog x570 I
trident z royal rgb 2x16 4800C19
rog 2080 ti
corsair SF750
corsair mp600 2TB
evolve shift air
corsair h80iv2

3萬可能夠

咩話
太貴?
你5講budget 我地點幫你

購物籃

AMD Ryzen Threadripper 3990X 64 Cores/128 Threads, 2.9GHz,288MB Cache, Socket sTRX4 CPU
數量:
1
價錢: HK$ 32888 提交
ASUS 華碩 ROG ZENITH II EXTREME TRX40, DDR-4, Socket sTRX4, Intel GbE, WiFi ax,USB3.2 Gen2 EATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 5930 提交
Corsair Vengeance RGB LED CMR128GX4M8X3600C18 DDR4 3600MHz 128GB Kit (8x16GB) 連RGB散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 14400 提交
Samsung PM863a Series MZ7LM1T9HMJP-00005 1.92TB 2.5" SATA3 6Gb/s Enterprise SSD 固態硬碟
數量:
8
價錢: HK$ 7300 提交
Corsair 2TB Force Series MP600 M.2 2280 CSSD-F2000GBMP600 Gen4 PCIe NVMe SSD
數量:
5
價錢: HK$ 3530 提交
Corsair Neutron NX500 1.6TB HHHL卡 NVMe 1/2 Height PCIe 3.0 x 4 SSD CSSD-N1600GBNX500 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 12700 提交
Nvidia TITAN RTX 24GB GDDR6 Graphics Card
數量:
2
價錢: HK$ 22600 提交
Nvidia TITAN RTX NVLink Bridge 3-Slot
數量:
1
價錢: HK$ 1200 提交
NZXT Kraken Z73 360MM CPU Liquid Cooler with LCD Display (RL-KRZ73-01)
數量:
1
價錢: HK$ 2150 提交
Phanteks Enthoo Elite Extreme Full Tower Case Anthracite Gray 灰色
數量:
1
價錢: HK$ 7200 提交
Noctua 貓頭鷹NF-A12X25 ULN 12CM Case Fan
數量:
17
價錢: HK$ 260 提交
CORSAIR AX1600i (Full Modular 全模組) 1600W 80Plus Platinum Cable Management 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 3900 提交
總數量: 40 總數: HK$ 206038

仲留多左條pcie4.0槽同dimm.2槽俾樓豬updrage用

當然想部機型d同散熱好d建議上埋全套分體水冷，都係加多兩萬左右

5你老母

corrections:
唔
唔
唔
唔
唔